華為在美提起訴訟. 華為：直言美國是未審先判 屬暴政行為

美國全面封殺中國科技巨企華為後，該公司最新消息稱，華為已在美國提起訴訟，並於周二（28日）提出簡易判決動議。相關聲明也發表在美國主要媒體。

華為發布了華為技術有限公司首席法務官宋柳平於周一（27日）的相關聲明中稱，華已提起訴訟並將於周二提出簡易判決動議，要求法院宣布該法案違憲，並認為該禁令是典型的剝奪公權法案，違反了正當程序。

聲明中稱，該法案直接判定華為有罪，對華為施加了大量限制措施，其目的顯而易見，就是將華為趕出美國市場，直言是「用立法代替審判」的暴政，是美國憲法明確禁止的。華為希望美國法院能和處理以前的剝奪公權條款和違反正當程序案件一樣，宣布華為禁令違憲並禁止執行。

大陸仔梗係想審 審幾年
拖多陣先啦

Cls公司

回力鏢

Google 危害國家安全上過法院審？？

說好的華為沒有美國就會更強大呢

感謝華為提供笑話

咁中共狗呢？夠未審就鎖曬人地啦

美帝一句：你話可以自煮燃發，咁即係對你無影響
退庭

乃國家內政 旁人不得說三道四

又一禁用技術
華為表示 正中下懷！！全新研發技術推出
美國慌了

美國：學你咋

咁審判期間仲係咪禁佢
如果唔禁 佢又玩拖時間加借屍還魂

美國内政不容外國說三道四

national security

你和他說道理，他跟你耍流氓；
你跟他耍流氓，他跟你講法制；
你跟他講法例，他跟你講政治；
你跟他講政治，他跟你講國情；
你跟他講國情，他跟你講接軌；
你跟他講接軌，他跟你講文化；
你跟他講文化，他跟你講孔子；
你跟他講孔子，他跟你講老子；
你跟他講老子，他給你裝孫子；
你給他裝孫子，他說你是傻子；
你真的成了傻子，他就跟你真的講道理

國家安全法 加 行政命令
應該都拖唔到時間

希望啦 好怕啲左膠法官/收左中國大量錢

係都唔乖乖地 學下人地zte... 仲想打官司

中國外交部：別把法律用來當擋箭牌

笑撚左

今晚估佢地標題

華為祭出倚天劍 一招打臉

好撚正

民主漏洞